{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_019974",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H492608",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "여주 미꾸라지매운탕"
    },
    "text": "驪州ドジョウの辛味スープ (여주 미꾸라지매운탕)\\n\n京畿道驪州市加南邑太平里268-23\\n\n韓食 - その他 , 10:00 ~ 22:00 , 名節 , 164席/部屋:1個 , 驪州ドジョウメウンタンは、チュオタンの味と健康ステミナ食で有名だ。 チュオタンはドジョウの内臓と骨まで調理され、ビタミンAとDをそのまま摂取でき、カルシウムが豊富だ。 ここを訪れた客は雄大な外観と広い室内空間に驚くが、失望せずにチュオタンの味にもう一度驚く。 100%国産ドジョウを使用し、伝統的な調理方式で注文と同時に新鮮な野菜と一緒に煮込んだチュオタンは深いスープの味が絶品だ。 また、釜飯はご飯の代わりに提供され、この店の自慢だ。 滋養が必要なあなたなら、驪州ドジョウのメウンタンですっきり一杯空けなければならない。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "京畿道驪州市加南邑太平里268-23にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "驪州ドジョウの辛味スープ（여주 미꾸라지매운탕）を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は10:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何席ありますか？",
            "answer": "このレストランには164席があります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴は何ですか？",
            "answer": "驪州ドジョウの辛味スープは、チュオタンの味と健康ステミナ食で有名です。"
        },
        {
            "question": "驪州ドジョウの辛味スープはどのように作られますか？",
            "answer": "100%国産ドジョウを使用し、伝統的な調理方式で注文と同時に新鮮な野菜と一緒に煮込まれます。"
        },
        {
            "question": "このレストランの自慢は何ですか？",
            "answer": "このレストランの自慢は釜飯です。"
        },
        {
            "question": "このレストランで食事したらおすすめのメニューはありますか？",
            "answer": "驪州ドジョウの辛味スープと釜飯がおすすめです。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "このレストランは雄大な外観と広い室内空間が特徴です。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどんな人におすすめですか？",
            "answer": "滋養が必要な方におすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 260,
        "QA": 341
    }
}